import ChevronDown from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/ChevronDown";
import Search from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/Search";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/design-tokens/dist/default/index.css";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/font/src/index.scss";
import {
  Button,
  ButtonBadge,
  ButtonGroup,
  Checkbox,
  FormField,
  GridLayout,
  GridLayoutCell,
  Heading,
  Page,
  Textbox,
} from "@persoonlijke-regelingen-assistent/components-react/src/";
import { Canvas, Meta, Story } from "@storybook/addon-docs";

<Meta
  title="PRA-DS/Pages/Filters"
  parameters={{
    chromatic: { viewports: [1768, 1280, 768, 360] },
    ["--pra-component-design-version-name"]: "autosave - 4661964929",
    ["--pra-component-design-version-id"]: "4661964929",
    ["--pra-render-in-mobile-viewport"]: true,
    layout: "fullscreen",
  }}
/>

# Filters

<Canvas>
  <Story name="Filters">
    <Page
      headerTitle="Zoeken"
      navigationSelectedItem="Dashboard"
      headerSubContent={<></>}
      headerBackButtonAction={() => {}}
      showAssistant={false}
    >
      <GridLayout>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={3}>Filters</Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={5}>Ik zoek als:</Heading>
          <ButtonGroup>
            <ButtonBadge>Particulier</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Organisatie</ButtonBadge>
          </ButtonGroup>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={5}>Woonsituatie:</Heading>
          <ButtonGroup>
            <ButtonBadge>Thuiswonend</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Koophuis</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Huurwoning</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Studentenwoning</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Iets anders</ButtonBadge>
          </ButtonGroup>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={5}>Werksituatie:</Heading>
          <ButtonGroup>
            <ButtonBadge>Student</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Werkzoekende</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Full-time baan</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Part-time baan</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Vrijwilligerswerk</ButtonBadge>
            <ButtonBadge>Werkloos</ButtonBadge>
          </ButtonGroup>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={5}>Zoeken op thema:</Heading>
          <Textbox placeholder="Zoek op thema" iconStart={Search} />
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={5}>Zoekenresultaten voor:</Heading>
          <FormField label="Gemeente:" type="textbox">
            <Textbox placeholder="Zoek op gemeente" iconEnd={ChevronDown} />
          </FormField>
          <FormField label="Provincie:" type="textbox">
            <Textbox placeholder="Zoek op provincie" iconEnd={ChevronDown} />
          </FormField>
          <FormField label="Waterschappen:" type="textbox">
            <Textbox placeholder="Zoek op waterschappen" iconEnd={ChevronDown} />
          </FormField>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={5}>Zoektermen toevoegen:</Heading>
          <Textbox placeholder="Type hier..." iconStart={Search} />
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <FormField label="Filters instellen als zoekfilter profiel" type="checkbox" indicatorInfo=".">
            <Checkbox className="utrecht-checkbox utrecht-checkbox--html-input" required={true} />
          </FormField>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <ButtonGroup style={{ width: "100%" }}>
            <Button style={{ width: "100%" }} appearance="primary-action-button">
              Zoekfilterprofiel opslaan
            </Button>
            <Button style={{ width: "100%" }} appearance="secondary-action-button">
              Annuleren
            </Button>
          </ButtonGroup>
        </GridLayoutCell>
      </GridLayout>
    </Page>
  </Story>
</Canvas>
